風向話: 裝修唔好, 阻人搵食, 失民心呀!

裝修, 究竟有幾破壞民生, 阻人搵食呢?

獅子狗牛飯/美心/星巴巴/360, 冇咗唔會死人喎? 你當大記, M記, 759流㗎?

支銀ATM? 咁仲有大把銀通ATM冇事喎, 你當渣兜, 東亞, 花旗冇到? 你買嘢冇Cash, 咁冇得用八達通同碌卡?

打爛党鐵D入閘機, 搞到党鐵要封站, 阻人返工搵食?

但係條鐵仲可以用嚟運兵喎, 即係仲行得啦?

點解党鐵唔開放車站俾全港市民免費任搭?

咩野叫真正破壞民生, 阻人搵食:
刻意制造恐慌, 營造宵禁戒嚴氣氛,
法西斯Police state + rule by law,
放9周街恐嚇市民, 封路查車, 亂放催淚彈,
迫商場超市鐵路關門停運,
斷水斷電斷網斷油斷粮,
信心危機, 金融市場崩潰

支共話: 裝修, 咁小兒科, 老子大把錢, 驚西

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

點解呢兩日咁多風向分化post, 又ABH, 又美國朋友開車同我講, 又大律師朋友提醒?

係因為支共就真係好驚你班友仲出嚟搞搞震, 咁佢嘅最終核彈紙老虎緊急法就會冇晒用, 下一招就淨返出老解呀!

如果你班友真係俾佢帶到風向分化成功, 唔再出嚟升級轉形玩裝修遊擊, 返回集會唱歌玩人鏈的舊路, 咁佢話已成功止暴制亂, 學余大律師話齋, 動用緊急法係work嘅.

佢知你班友仔唔識戰略, 玩show hand大吓你, 原來焦土係講吓咋唔好當真, 追求畫面好睇同道德光環, 自我設限畫地為牢, 已再無升級抗爭手段, 退化至齋行街唱歌, 底牌已被睇穿, 對支共豪無威脅.

以後就學立場位高人咁講, 延長抗爭至永遠, 但千萬不要影響民生以至失去民意同外國左膠支持, 玩返飯民平反64建設民主中國的永續抗爭模式, 一齊發維穩大財.